去韓國clubbing有咩要注意🤔

如題 下個星期會去

小心屌甩女女d眼耳口鼻 所以出手不要太重

記得驗身

留精

唔好太大力，爆左小心番唔倒香港

聽人講NB2好玩？

韓仔韓妹扑嘢一向都唔戴套
仲要次次中出

玩咩clubbing ah
我上個月去首爾試左fish anma
4日玩左3次同一條女
真係好撚正呀 番唔到轉頭
沉撚左船
想知再講

無人想知

咩黎